[I/A] PES MOBILE 2021 【333】 2020FIFA最佳金球獎～손흥민

24/12 Im:

How to get 5000點數：(感謝兔教學）

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

屌你個肺啦 那星 咁黑心

what happen

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

Pes mobile 2020 臨時約戰post(2)

#261 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

I will deep fry him

wt

lm

＃1型5型先

有韓文

寵寵思密達

孫興民出紅底IM

buff完至少要有99啦

己在大家心中

你咒我

關心你姐

Ok how are u 年輕人

巴神有無敷mask

You deserve it

戴就有

攰撚到傻仔

Why gum say things

你tg名都攻擊我

呢個令我回想起以前打機戰嗰啲畫面
Time flies

weak

Why need a reason

打壞後生

事出必有因
沒有無緣無故的愛 亦沒有無緣無故的恨

團長仲未訓

牛絲可能係全連燈最懂盧卡古既人

你都係黑人？

我之前在看到了有兄弟吹真高拿 半場換他帽子戲法

Lm

不吹不黑 他是真牛

dl

Old man

fuck u

ho ball

old is gold

fuck u too

Gay

gay要搵啤爸

He has gf
U ?

i hv bf

你係真絲

hi

morning all

6點先返 瞓得一陣

勁撚到，應該不下列斯聯

隻左翼應該幾勁

當今天下最強左翼
除左孫興民 第二就係佢

曼聯般奴而家係最曼最高身價球員，同son睇齊

老孫

下星期派般奴

點解son fp仲係得93

灰卡都係93

因為泡菜是原罪

其實哥狗點用見你哋吹奏得好似好勁咁防守好似仲差過影帝

冇撚用佢地9up

當年好辛苦先勉為其難升佢做黑波

屌 唔小心差錯腳入咗雪菜te
仲諗住雪菜ne ＞雪菜te ＞浮氣＞冬馬te

吉祥物

我應該仲要係以最低雪菜好感度入te
屌佢老尾

未玩過wa2嘅快啲趁冬天玩

雪櫃

儲卡用

我放佢打正選

反而日本仔nakamura就幾勁，日本版派路

好耐冇食雪菜

佢都係雪菜

但係半場就換走咗佢

國米隻rb好勁

呢兩閘 J死

勁到bale 咁前

玩不

Can’t

屌，評分一升到1101即刻6連敗跌至1050，食屎啦K社

有冇人go

No

點睇祖又輸比長傳狗

咁似我

哇咁撚靚

係㗎online好多茅躉尤其是南亞、印度狗

vlahovic嚟?

冇越？

紗夏巴好似好耐冇上黎

72抽終於岀

what it this

*what is this

3隻古華特

湖巴呢排當黑

半場已經係咁狂攻，下半場改用回傳最後無事

屌佢老味，唔更新狀態，咁咪無fp抽，我隻mctom

唔緊要 你都抽唔中

我聽日就飛去燒k社聖誕🎄

Hakimi awb cafu

聽日目標 雲比 ddg 卡雲 james

唔是星期一咩

明報：港共購入2250萬劑疫苗

Hakimi勁wt

Very fast

Btw I mo use gor

啤點睇9拍豪

咁我用保特

Dim see Im gullit 國服勝率第一

終於中曬哥帥同罰球王Nakamura
正過啲咩紅底球員啦

嗰個官方統計唔準的
玩得好少場數都會照計 有時會見到堅恩第一
有個叫實況聯盟 嗰個準好多

但係佢個排名幾合理 都係t9牙朗路明呢堆

一時時啦 有時有d啱啱出既fp都會走左上去第一
實況聯盟真心準 我砌隊都會參考嗰個

你望下佢而家個中堅排名

係 勝率排行榜
1. 巴神
2. 路明
3. 包皮
4. T9
5. Viera
6. Gullit
7. 列卡特
8. 夏蘭特
9. 武磊
10. Jan Koller

屌你跟位置啦

Where see

我呢個叫P4P ranking 唔洗計量級 所有位置一齊排

你唔係睇實況圈兒咩

咱們貼吧 我看他在遊戲裏面看的

兄弟 我是圈兒的

三劍俠咁早污染pes po

有冇玩dead by daylight

那看來咱們看的東西是不一樣的

你那個也是不準的兄弟

有睇人玩 手機第五人格咪係抄佢

我哋好耐冇了 難得聖誕一聚

Yes 呢排專精dead by daylight

個po呢幾日都好靜

咁就又一年 好唏噓

世界末日

好耐冇同過你打pes

Now play one?
忙裡偷閒

人生如夢

Work ar

玩人定鬼 其實我覺得人好難玩 雖然掛三次先死 但係比人盯人走唔到

咁勤力 八點幾都做野

夢裡不知所蹤

人 玩鬼要單排 我都係班fd玩我先玩
你玩熟左就好好玩 一開頭係會係咁死

夢裡分不清影蹤

而家覺得4312冇左反攻之後T9勁過路明都幾多
雖然forlan成日入波多過T9

電莖師

有時入波果下真係唔係最重要 好似巴迪高咁 佢入到但係始終係垃圾

D鬼咁多技其實點避

有無抽光頭佬

數據師

學識左你招轉身同射門拉角度 2招都好好用

一早有啦

兄弟你不用也已經夠牛逼了

咁你人都有技架麻加上唔得一走得甩先當贏
你要救人+起發電機+撚鬼夠多先會加rank
你唔做呢幾樣野比你逃脫到都唔夠分升rank

我抽左3球

拉角度好好用成日打街場打到對面暫停換龍

有時佢gameplay nerf射波 你拉角會飛街 所以要睇埋gameplay

對面d龍成日0saves
轉身又係on9 T9夠硬成日都轉到
守唔守到真係睇運

wt?

基本上t9 rumm c7 雲巴 四大cf都硬亦都夠靈活轉身 有1on1機會就屈到

一早有

我抽到剩101終於齊光頭佬同Nakamura

點解你又知有得拉射門

甘比replacement

what is 拉射門

控制射邊個位

得架？

Cambiasso 好撚瀟灑
阿根廷最有球味的中場

正常應該有的 而且你傳射波都會見到條線啦

Yes 方向鍵一路指住想射既位

咁推波同射方向唔同 臨射嗰刻 轉射方向得唔得？

上年年尾隻黑朗勁到仆街 身位勁射波子彈 今年巧廢

紙上談兵
談笑間 高登狗灰飛煙滅

應該好多人都唔知

之前出紅牙祖gameplay buff左射波 用t9下下拉死角勁撚爽

我就臨起腳個下指實想射既位

咁你之前係點射？
唔控方向鍵就咁禁射門？

你之前T9成日入鳩我遠射
心諗我紅路明都唔得你T9得

冇特登指位 所以成日1對1射中間

有人會唔拉？

我冇用過紅路 但係佢射波特別勁係因為佢個shot power加本身finishing 射波佢應該有t9兩倍威力

有d係

啤巴我睇到你的

系 我突登拉到唔對住龍門射

@庭

我

佢撐我

球員balotelli

睇左上面條link未
質素如何

三級片 又唔係A片
有A片睇 呢啲質素照殺啦

仲要放到啲圖咁大
嚇死人咩

你好靚仔啊?😑

😟

你用放大鏡都睇唔到

你說啥🥴

[多圖]痴撚線，勁撚大波聖誕女郎

唉dllm

唔好唉啦

好日唔入黎 唉屌你

兄弟你真牛逼

Keiijo 如何

why

你d打飛機素材？

感謝高登試伏
我唔入去了

好撚正喎 唉唔睇你走寶

點解果然翁冇得過聖誕？

哇屌你老母7樓嗰個仲大波

我份人大方
你睇埋我個份

你杯茶嗎

認真7樓嗰個堅正

幾qute
以為佢好矮 原來168定169

go?

Go one
Show u tikitaka Barcelona

利熱曼堆fp係聽日出定星期一出

U like this style I know

靚就得理得佢乜style

Princejoyce?

巴神女友

得一個ok

dllm中伏

7樓冇伏

呢個？

兔條link既7樓 真係幾正

唉點解你要咁
今晚唔洗訓了

打飛機打通宵？

唔好 唔好

Ig:cristiano

Follow plz

你今年去定留

圖文相符 正評咗

祖記真tm垃圾

0-3

c朗下站去邊

曼聯plz

中場唔掂

求安慰 dont give me hope

有d人話英超太高強度 c朗踢唔到
但點睇都高過而家曼d翼幾班啦

幾抽
諗番起自己連續中2隻紅告真係要拜神

曼有占士

想睇b18+c7

788+2個優惠

古好用？我都三隻李兩隻古零告

啲人話好用 兩種style

告好唔好用？

你有冇金告？

冇

Best amf

What is 兩種style

智障不用理

同t9嗰啲唔同 我未用過 我見佢中鋒style

未升熟練度 打過一場見佢企得後個柏金

國服say he is best 柱等

即係要433先有用啦 me用冇腦4312

4312都可以出

No,he 4312 can do cover for c7 t9 rumm,very good choice

4312有路明牙朗t9owen排緊隊 仲有柏金plan b

見你同高登都推薦 就升下佢

其實我冇古華特

交換告魯夫ok?

我見日本仔同大陸一致推介佢打柱等屈g

高登點睇大韓民國射手-손흥민 fp版得93?
但其餘big6 左翼有95-96

而家左翼有邊個fit過老孫

冇問題我2隻

高登點睇 忠國既球技？

踢緊中超北京國安 池忠國 即係精忠報國

古就古 不過另一個古頂晒

Play?

中超巴神較熟悉

你前面放呢3件野唔會唔識郁咩d人

晚點

Dllm

試緊4213左右傑c碧咸
古列治成日上黎頂傳中好正的
但古華特係完全唔郁 成隻elber咁

Lb巴利
@用住先

不知幾勁防守好穩係少助攻唔會回衝上去

最強LB=巴利

Anyone play one then sleep

驚輸不了

Ok

最大問題係db7姐 不過都試陣only

1點你訓未

Yes

咁冇野了

Pin

睇新聞話 以後唔可以有公司名係中超隊名到
廣州恆大 上海申花 都唔得

聽日課住抽托迪
齋係依一腳已經講曬一切
唔抽就笨 嘻

條友應該racist
呢球巴神過得勁靚 呢啲死老鬼就咁撚無品後面踢人
抵撚死呢條垃圾totti 成世人留係羅馬呢啲垃圾隊
歐聯都無 意甲又少過人 靠中田先贏到

No one play

個個去晒扑嘢
玩乜鬼

We

Go one

我無

做緊 assignment
屌佢老母今年冇得放假

Go

廢

讀咩

go show u new formation

年輕真好，我=廢青

毒撚

go mei

點睇Pes 可能係全連燈聖誕🎄推得最慢既遊戲po?

屙緊屎，頂住先？

你柯完先

go

@巴神
係咪你

俾你屌打
btw幾lag下

邊個話pries 係最廢紅底

Ok who go

Me

Ok give me 2 min

你係咪女女down緊嘢

我靚仔過佢
條友睇落米九咁 咩事

No my new WiFi very strong
U weak

Dllm殺人兇手，我人生兩分鐘就咁浪費咗

高登狗

Strong lag

Ur wifi so shit

Now very good
5 times faster

劇本波唔算

0 times 5 equals to 0

射得咁正

Gogo u play what

No lie lar
Go one?

Go one lor

Fullteam

Real5real full ar

Why only play with me one time

Again

Real

Ok go

Go believe me

go lor

學術討論 兩個偷臘鴨風格還是一偷一柱/輔比較強?

4312陣式

正式宣布 古華特最強柱

好用過c朗做柱 c朗有時on99跑左返去做波

正選古華有乜勁

到你劇本

少lag only
你wifi勁啲

巴神正宗Lag dog

龍門上身

我猜唔到波

4312唔洗猜啦

C朗好難踢正前 要手動前插玩得好好

應該4213唔啱用

Dllm 又fake我full team

我咪full team咗

仲有冇d好撚好笑既gif

Go one mei?

沖涼同fd玩dead by daylight
Tmr再打

Ok同你玩場先沖

Pk jai show u another formation

ok go1 fry you

係咩 我覺得佢cf神級 係差風格

Ok we go

同你打多場 好耐冇同你玩

88 fuck u

貪新忘舊

Long time no play with him

Go show u gold ball

你專精c羅

Go ，me拜狗

i use 疤

其實我用得一般 用t9走位勁就順 牙朗一定要有位9射

Pin#365 平安夜都冇人同佢玩快啲搵人來

個個都staycation 直落
你睇啤巴都深潛屌西

有無用hsbc張咭
開咩房都85折

派你show兔攻中古華特

盡力了

你沒有安好心 我不跟你打

佢身為巨頭 居然不安好心

你第一球角球同出擊
笑撚到手震玩唔到

角球唔知搞咩 上左西天
出擊係邊球

抵啦，假疤

最近中bug 場場輸
懷疑隻game逼人用4312

角球飛左去對面觀眾席
我中圈攞波佢㩒定出擊 傳上前面心諗做乜有條友衝緊出黎

你個龍跑100米個到

疤冇防中
點睇古sir

角球中lag
嗰球足球智慧
成功擋到

哥迪奧拿咪係啦 on9

用哥迪奧拿

你有招拉個龍出黎一下 再縮番入去
好撚好用 我街場fake左人好多次

出左神鋒jan mei

最強支點但你用佢硬爆

冇抽

佢預判

其實delay太勁 我同你都發揮唔到

識鬼用咩
但爆到一球

出左雙巨塔 Morientes Jan Koller 收曬皮

佢龍門衝緊出黎嗰下好有喜感

其實你好多下都係差d

換左wifi 都係咁廢

你gold ball

你都係出d傻鳩legend冇咩分別

我實笑 心諗呢條仆街真係冇撚得頂

巴打好波
again？

我呢個陣算幾勁
係咁啱發揮唔到9981斬

唔知點解佢做每個動作都好有喜感

Go la ,wo buy ed new formation

我足球智慧異於常人

美麗的誤會了！
我住劏房的，並非富貴，
見龍蝦特平，整來食吓；
謝謝你支持。

ok go we both lag

你隻野壞左啊

球王Balitelli

Go，轉第二隊

你個招拉一下fake對面以為你出擊好撚好用

i use gunners
i am tat sir

個龍跑到就黎中場

Give up

你放水

都唔知乜尻廢陣

Me too weak
沒有了4312 什麼都不是

玩緊乜鳩
我睇唔透

Welcome 4213

Go魚拉突

go
拜

Any?

Giggs 屈

魯美唔拎波

而家u下下落剷

舊紅派路改到長傳100%

跟得你多

聽日抽？

齊

其實無乜用可能中紅就停

油王
聽日睇你表演

想玩下戰神

有幾多抽

238特價coins未課

曼聯定愛記

ok

我得10下

我都無課到

學友go ma

有紅告未 我唔同冇紅告的人talk

我紅告86下洗哂

Show me your red cruyff

ok go

我地幾時P
我game都未On過

我叫你比圖

冇ac go唔到

聽日抽完新嘢go？

厄圖可恥

幾抽

Full team咩樣

米9右閘，傳中，87雙速

go未

a米仲不敗緊

14抽
唔中就del game

2021 pes post 最新9up詞語
手動拉人
手動前插

【電競夢碎】12 歲輟學打機月賺 3 萬！4 年後遭解約淪雙失青年

沒有Gerrard 的第185天

還我fp mctom

玩留 祝你3抽中曬

唔敢買垃圾曼

好喜歡他

一直喺你哋身邊只是這麼近那麼遠

妙夏巴紅字
女女黎

呢度無嘢多，係絲打多

和紗

新海天和紗一早一晚還是有雨

牛一陣抽唔抽阿根廷戰神

Me only know 希古恩

啤紅底前鋒唔太夠
諗住抽返隻新版紅底戰神

上半場：盧卡古
下半場：下欄凸

啤巴祝pes post既巴打 聖誕快樂
Merry Christmas

啤巴點睇條女聖誕先黎m

入得

入到了

fact checked?

入到

照入

you fact checked?

屌真係入得

on9

dllm入唔到

fc左？

三抽中

而家真入得

永久封鎖

收工 多謝大家

咩黎

Totti

愛K力早晨

Unfriend

又Block一個

agger

無人返工，一定凖時2點

真入得 唔洗多謝我

抽野先

10抽白果

呢幾日冇fp..

還我mctom

9抽中戰神

諗諗下都係一條心等g8

送完美c未？

唉dllm手痕抽撚左40抽

想要what

又係我各位睇表演等我10抽搞掂

卡富囉 但其實都唔係話好想要

正，只係想要卡富，27抽中

20抽 伯母

27抽已中，很想要吧

我40抽中卡富 totti

Help me try Cafu?

有卡富就夠，totti不了慳番黎下個pool

本來24800coins 而家得番20800
好肉亦

33抽 陣亡

33抽未到218抽

是但啦反正都未有新野諗緊238特價coins課唔課好，好似都已經無野好抽

35抽到了課左2100

全紅底目標達陣

梗係課啦d coins又唔係唔留得
K社會久唔久做鳩你一穫 百幾抽都唔出Im

有冇巴打go場

你岩

43抽公道

50抽 又相遇了
冇金幣啦

中埋卡富 31抽收工

小妹絲打冇得 go

Go la dllm

結算 54抽
2 cf
1 rb
看來又要出動港幣了

成撚日戒唔甩抽廢pool呢個壞習慣

做緊嘢

單吊隨時抽到破產巴打小心

收到可能應該抽多30次

你姐
入唔到正選我唔會抽

愛K力又贏

入就入到正選 但對佢又冇乜愛
加上佢又唔係代替唔到

呢隻卡富幾好用，幾快

天佑愛人
58抽 全中 一隻cf重複

收工了 祝各位聖誕快樂
今期又抽完了又要潛水
下期再見

出波不下阿諾

呢位巴打好正

你仲正

真，出波幾準點解無人用

冇人go?

愛K 力又贏

希望嗰位巴打多d上黎

無人用咪你用囉 屌你老母

愛K力，愛K力

呢排真係有運
基本上咩都抽得齊
上期20抽 全中冇重複
今次58抽 全中 重複一隻
真係算係咁

平安夜成班同條女Go啦

已擺正選

啤巴張圖居然冇伏

食白果dllm
再見
唔撚玩了

屎波裝備多
成日俾人屠

我屌你老母啊柒頭
全紅都係九百幾分
仲要長傳慶祝
正一死賤種
死全家啦仆街

牛都301抽左

今次又幾抽

仲未抽到

牛301 無所謂啦

牛想抽咩，301抽都試過仲有咩好驚

英雄所見樂曈

0抽

呢到班仆街冇性同我玩算啦

你幾抽中？

屌

同你玩 輸9硬

屌
我一抽中咗 。。。

垃圾 抽都唔敢抽 pussy

27

你唔好講出黎啊麻

抽左未

祝你皇pool要中十隻古迪先中碧咸

any pvp?

Go!

go me rome

10抽 金波都未撚見

古迪勁過碧咸
迪高勁過細哨
定律黎

37 抽, 咩都唔中

講得好

抽都唔敢抽算咩男人！

一條心g8

Go me all red

中咗 fp messi

真 仲成日講自己幾識波 羅馬三寶都唔抽 全game 最強rb

name ?

Fiftycents wifi

牛講既信1成好啦

中左卡富

馬體會孖寶

你第一球好撚型

都估到你肯定有抽今次幾抽

點解你入嗰球起腳起得咁快

舊㗎

你隻舊版黎既屌

差d中伏

我都覺得靚

我都係唔出full team了2隊野差太遠
有d位都唔知攻唔攻好

首次射球skill 一攞就射

認真好型 第一次咁樣比人入

但點解你好似特別快咁

咁你錄低佢

elber or劇本bug

Again?

40抽 totti+cafu

新舊戰神有咩分別？勁唔勁

一樣都可以放雪櫃

巴神！

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx
xxxxx

發惡夢
好想抽賤種totti 試下false 9有幾廢

發左咩夢

唔建議抽

戰神一定要抽
禁區之狐 機會主義者
步大力雄 球球射穿網 係前場=完美戰神潘鳳
最重要係好撚瀟灑
唔抽唔緊要 你損失only

不提也罷
9up完 訓多陣

戰神: 我啲射術簡直完美

啤巴抽左未

無抽到

射Ed?

2抽

卡雲尼尋日射個球好撚靚

巴打幾勁

can I 跟隊？
兩日無玩

我地pes post個個都勁！

你啱

elber 一攞就射 好能潚灑

Last?

Go?

okay go

得我一個實力一般

右閘用緊普通TAA
抽唔抽卡富好

心急人上

睇財力

抽 全game唯一一隻legend rb 同埋勁

不包括禁區內

紅朗d射術

again?

應該要回傳

ok
轉一轉legend 1min

同ben哥玩埋先

啤巴抽緊龍之隊 北京國安池忠國
精忠報國既好漢

大恩絕殺

最愛中埸無左池忠國 先俾你絕殺

呢場幾好玩

who

any, go one

俾高登狗屠

messi

馬迪爾勁射被擋出
仲go5go

好似唔玩高波打唔過

Hi Ben

冇電

卡富進攻係勁 但守唔住 c朗路明呢d夠硬既
好後悔抽左

條友唔係防守型RB

雲比沙卡可守死c朗路明 但普通傳波都有困難
卡富傳波自動導航 但次次比朗硬爆 心情好忐忑

Last

我都知佢係進攻型但防守真係都幾廢

Ok real last

30抽出左

出雲比你就要當3cb

玩卡富要預左拉人補位執屎

一係就瘋狂用右路爆番對面

diu
lag到我反擊唔到

次次我都拉定隻韋拉撞埋去

k社個server好廢

咁鍾意偷波玩乜pes,玩gta啦你

呢排都係咁唔知做乜，無心機P

趕出門 晚黑再同你玩

Gta無波偷

高登狗又蝦人

不如以後叫偷波狗

突然諗起gat sa有得叫雞

真男人最多揸波唔偷波

佢失嗰幾球全部都唔小心截到佢傳波

咁中意波咪去脫衣舞俱樂部揸飽佢

要夜晚先順啲

仲go5go

lag到傻

8抽
洗唔洗抽埋cafu

未彈之前 包皮個下 正常我一cup就ko
lag到cup唔到

見你牙朗冇第一時間補射就知你仲lag緊

新手一問 抽唔抽戰神好?thx

no

1抽中卡富

係Netflix 睇今際之國仲好

師夷之長技以制夷，

高登狗出嚟受死

okay
等我黎

馬迪爾

竟然d分換野過左期唔係放另外兩隻fp比人換而係冇左，唔通紅底一樣？等個個以為等下一輪，點知過左乜都冇得換

淨係得堆廢既紅底

我驚過左180日d分只可以換boost

here?

主席，我要求點人數

g持

啤 買左咩情趣野玩？

小妹買左件好性感既泳衣同男朋友玩

Pes coins 788$ 同條女一齊抽cafu

最愛狗同我出黎

最愛，狗同你，出嚟

Ling b

Lala lam go one

見人LEAK下星期IM係謝四 奧雲 沙比

3有2 skip 得

托迪無chip shot control

球球都一係直接長傳，一係直接劏穿防線

Ok now go?

Psg炒撚左杜曹 痴撚線

成績算差

only this

PSG上季歐聯亞軍
今季歐聯首名出線
而家法甲落後榜首一分

排隊買緊外賣

444

隻game送隻咁勁既messi

仲玩唔玩可以玩到8點左右

Can’t 了

我哋個龍不如用Rooney,反正射中就入

8:00 go Where

你施治都有救下既

暗戀左個莊員兩年
今天的起心肝表白
得到既係一句唔好意思 對唔住
你無做錯野啊 點解要道歉
係我 係我問題
好似開始wing wing地

仆街 排隊買刺身
排隊落單都等20分鐘

抵能死，死現充

最近12場得1場係贏

右閘cafu/biggun

處女：
老江湖：

唔會咁快又奧雲啦，紅魔大機會d

邊個咁識用哥狗打防中

私は救ってくれませんか

confirm咗啦

右冇confirm?

咪正字囉

搞緊gag 比下面

oh sorrymerry Christmasgo?

對不起 我不是pes 玩家 純粹9up

我話 go celebrate christmas

下星期謝4 confirm？

係牙

屌謝4有2隻

一隻射波97 不過其實咪一撚樣

97嗰隻好型

=.=出邊隻你咪又係抽

咁又係

下年如果真del db7 謝四就入替了

應該唔會啦

難講 fifa直頭出一個Beckham edition同好似30m簽字費證明佢都九成收左佢做獨家 碧咸pes份約我估都就完

睇下佢遲下會唔會出皇碧就知

唔會影響到 佢上年國米咪又係出左 半年收番 出左引你課完賺左咪下年收番搵補償

但之前佢知道下年冇萊斯 打後既pool都冇出過萊斯

x

Diu 啤巴都搞掂而家回家

個post咁靜
大家扮得咁好

買0.01 or 0.03

我冇女 go?

上年本身有隻ac im 細哨 最後冇版權del左冇出
不過都係果句 fifa比左多過碧咸足球生涯所有嘅錢黎買佢版權 pes下年仲有冇佢我就覺得唔太樂觀

唔用都得啦

大家扮夠未
上水pvp未

@久美子
傳下星期legend pool

佢冇coins了

你抽5抽

目前消息有80％可靠

觀察多兩日 會提升至99％

當然抽

假，有咩可能又owen xabi

啤爸

記住
係傳聞

我地pes post近幾個月既傳聞都好準確

武磊

啤巴祝你百抽內中

哇咁多謝

入得？

亞洲最強球員
個人覺得左下應該要轉武磊

上次錯信kg🤮🤮🤮 令啤巴心理受創

大家聖誕節快樂

送張全球最高身會圖俾大家
son n 般奴 90m 排13名

痴很缐，補時bug又出番黎，上半埸補到58分，仲要入埋

補足13mins？

係牙，人地不停攻，擋出唔遠再攻，攻多13分鐘入波。

同E家form8都會下箭，即係焗人用金呢盡

你係咪菊花

夏蘭特呢？

見日本仔話以前拜仁都試過咁樣四隻
A B C
A B D
咁出

呢隻卡富仲勁過咸爺
唔係唔抽丫

我己有平民碧咸willian cafu不了

試過新卡富當bale咁用打rwf未

點睇bale又傷左

仲有7分鍾，要預備同女神講christmas

好緊張

暗戀左個莊員兩年
今天的起心肝表白
得到既係一句唔好意思 對唔住
你無做錯野啊 點解要道歉
係我 係我問題

聖誕快樂呀

打返個聖誕 j 先

廣巴點睇d女仔朋友同男仔食同一串魚蛋
一人流輪食一粒

女神好準時

收兵

成班毒撚

最後點？

寸爆

其他消息來源係邊度

邊個今日仲討論pes等於on9

搵咗先知係上

紅牌

上條當麻？

幾有效率

堅定流，3個都無抽硬

都唔知有冇命等到下年

星期一知係利im既話即買特價coins.

唔好抽啦

屌20抽3隻 差cafu
追埋都抽唔到

31號就有啦

why, K社呢招狗，上次唔出謝4等你地抽，而家先放番謝4落去，肯定好多人抽到破產

any?

我課金抽fp only

fp抽黎做乜

你識咩啊
legend = 神化古人

用朗尼好過

係 所以我一直尊重你

fp先係神化現代人

唔知呢排做咩咁-6 係咁出5星俾我
9成係可憐我lonely Christmas

妖 衰鬼😳

個個偽毒無人go

fp成日sim完都成個week, A又變番c，出埸仲下箭，麻Q煩

any p?

我都無用巴神
證明你實力驚人 用朗尼都屌打人

睇睇啤巴係唔係到先

點解我跟住呢個方法都係攞唔到

hi
黃大仙富強苑創東九龍居屋新高價成交，單位為F座高層2室，實用645平方呎，3房戶，向東望開揚景，近日以1,000萬元易手，呎價約15,504元。

我個到都升到6球

牛我地幾時p先

我用主帳攞，話我重複攞，但我冇攞過
我用副帳就得，重複個網會攞會error 404

要刷gp
See u 2021

牛絲聖誕狀態S

Merry Christmas 巴打們

How are you

明晨撞到 亦記不到

中出了麽 也記不清

... 唔啱音

兩條邊快到自己都驚

im five thank you

Christmas 人浪 點唱到，我唱到黐脷筋咁

誰又能善心親一親我

都唔g你講mud9

我都唔知佢講mud9

啤飲啤嗎

新反擊核心

go得未

介左洒了

真心一問 如果對面贏緊一球之後後場搓波可以點做
Btw The Blues你條撚樣全家仆街含家產全家cancer死清光

4抽最強one touch 托迪，收手

唯有靠球迷怒屌

不得了

CF托迪豪取30分

不斷開閂wifi 整lag佢

lazio rubbish

揀拉素係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

丁leg又有野拎

有咩拎

課左c朗禮包 1600coins 海底撈月 抽到最後個100先出到托迪
想要卡富多d

再課

我微課幾隻紅底legend好多都前鋒 想出其他位都冇

個football point有冇球員抵換

robson

柏金

覺悟被「理想」沖昏頭腦 在囚「勇武」悔不當初

ss位球員 好似迪比亞路 托迪 你地會放咩位 amf定cf

睇你用咩陣，AMF最強一定係告魯，一係就紅哨

no Christmas Go?

go ? me rome

ok go now?

invited

對面好多祖記人

我屈紅底only，施治牛油手

我轉全金底go?

我轉金底等陣

用住

武力

屈紅既人好嘔心🤮
用住先財大氣粗 用錢恰人可恥

用錢恰阿Ben

jump games

iPad 都 jump on99

ipad玩唔難控咩

轉金底

難就唔會扭 易到hihi

Sor

lunch

any? me gold card

玩5玩銅白波隊

無位賣哂啦

好想要cafu 呀屌

隻紅卡富岩岩有場禁區外左腳勁射破網

隻紅卡富遠射幾勁

30 兩隻戰神 兩隻隊長追多30就無了

都話左必抽

新果隻先係，射門力量有93

30抽有咁多隻仲想點

仲係到哂命

30抽中咗就用住先啦屌

新紅卡富=多左個後上重炮手，唔射又可以落底傳中

咪係

ok anyone?

做咩性誕節仲係到9up

想問pixel4a的最新android更新係咪冇bugs？

另外係咪冇得set唔要自動更新，佢成日話待機就會幫我更新

錯post，請忽略

簡尼好勁射極唔入

我禁區都入唔到

本身淨係想追Cafu

日頭唔鳩Up有咩好做

唔好用messi扭啦一夾就甩

都未開始扭

轉apple la
Android 唔係IT j 用唔掂

試左托迪未

你隻巴利好勁

牛佬check e statement 個陣見到konami＄788有咩感覺

不了有紅告

係

風格唔同
托迪做到紅告做唔到既野
必抽

大把AMF了